俾5蚊你要你老婆上深圳羅湖村做雞你制唔制

5蚊

老納傻撚左？

倒貼500蚊俾佢做雞,睇住佢一邊俾人屌,我係旁邊打飛機

唔做雞點養我呀

狗同人唔同價， 納dee 老婆係值五蚊only

你老母只值5毫添

頂,比你入到位添

女朋友都無
老婆
你大我呀.jpg

老母都得